望清而家既自己 發現做左以前最憎嗰種人

呢種感覺真係好難受

邊種啊屌你老母

要wea爛面做cheap自己 到頭來都唔知為乜嗰啲人

我都想 玩gameboy就有我份

我都係

明明自己憎好多野

倒頭黎 柒既係自己

真係要屙篤尿照照自己個柒頭皮

哈哈哈 真諷刺

望得清 起碼當你有能力個陣你會選擇改變
唔自覺個班 成世人都咁黑人憎

人大左發現自己好少笑
笑得最多 係夜晚一個人嘅時候 諗起自己而家個死款 嗰種苦笑

幾時先有能力 真係好攰了

多謝你 呢個icon好療癒

當你做左果時你就明係你根本冇選擇

中學嗰陣試過咩都唔理 朋友係少啲 但個個都係真心 好開心

而家廿二 最friend都係佢地

你冇做到個壞人 但係做左你細個最唔想成為既 個種大人

例如呢?
我反而唔鐘意以前嘅自己
弱到俾人蝦上心口都唔識反抗

成日都是但是但 其實我唔係真係咁是但 為左就啲所謂朋友

明明以前講到自己有幾憎依啲人
而家先發覺自己變成佢地
種感覺真係好差

我都係 好憎而家既自己

炒股
想炒iphone
為少少錢幫人買水貨

垃圾